寶馬車房

有冇 ching去過或聽過 bimmer motar sports 呢間車房？正皮定負皮呢？

大角咀個間？

Yes. 好唔好的？

車我就冇整過，匙我整過但用左兩三個月又壞左
Btw寶馬有幾難整呀，普通車房都ok啦

我着engine light 用開個間車房同我講唔肯定壞 o2 sensor定catalytic convertor

幾多年車？不過着得engine燈預左跌錢啦，搵信得過用開嘅車房仲好，如果唔係劏到成頸血都唔知咩事

揸咩車 揾間有廠腦既督

7年車。都係 ge

求 pm

Joly

新車無得頂，舊車無得整

上個月幫襯完 blacklisted左
乜都唔識會比佢劏 咪制

tg我啦

宣傳幾好，不過識玩既就知道

Ching your tg?

ecc?

唔係

有無人試過去偉晴街一轉入去右手邊個間車房？
見佢成日有車整 唔知好唔好

Rxxxn11?